老豆搵仔tg channel疑似被逼害，大量警甴起底post被強制消失

This message couldn't be displayed on your device because it violates the Telegram Terms of Service.

又嚟

以前都試過啦

仲竹牘時代咩，以為燒咗就冇。
del完copy paste，警曱咪撚晒氣啦。

上哂blockchain

舊號碼比狗咬走左
有冇 tg link